3HK完約 (2個)

我老豆就7月完Plan
我就9月完
兩個都要4G
有咩Plan thx